人民日報--咱們中國人該時候向全世界展示團結一面，要活一起活，要死一起死

點解衲dee突然咁高質